D暴徒其實真係好似曱甴

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Shopify Partner, GoDaddy Pro
eBusiness, eMarketing, ePublishing

全部不了